[文宣]點解光復香港 時代革命會成為逆權運動嘅口號

我相信大家體會到，六月反送中運動到今日，開始升級到逆權運動層次，咁點解咁舊嘅口號，會再一次出現返

光復呢個term俾廣泛採用，係響傘後嘅光復行動上面，目的係對準已經沉倫咗嘅社區進行拯救，希望沉倫嘅社區再次以為服務本地居民為本

而光復香港就係要拯救香港，令香港呢個地方以服務港人為本嘅意思

時代，我覺得本意近generation-世代，但世代缺少咗個時勢推呢個世代嘅人出嚟嘅呢個意味，所以時代其實係因為時勢而被迫走上街頭嘅一代，佢地嘅目的係革命，而革命可以有兩種，一種係流血方式取代政權，另一種係為社會引入新元素，並且取代不合時宜嘅舊元素並成為社會主流。

前者你可以屈佢港獨又好，歸英又好，但好明顯大家想引入嘅係真民主體制，不論港獨歸英，甚至一國兩制嘅標籤，本質上我地要嘅只係真民主，標籤呢樣嘢根本無所謂，相信大家都記得有句民主回歸嘅口號，當日d人都好受落，仲講到九七後添，可惜實現唔到嘅係港共同支共

總結

光復香港，時代革命就係香港呢一代人唔會再容忍香港沉倫落去，我地會竭盡全力為香港引入真民主去拯救呢個我地所愛嘅地方

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

推

發動罷買

本意係點其實唔洗反映晒落去
近排大家煲大唔少野，應該都心照
有時候為求目的

我近期聽開細良，因為睇到大家話細良都話唔好再講呢句口號，我今集都唔想聽住

想響度講完我對呢句口號喒見解，睇下大家有冇咩補充，思考完一輪先再聽細良講

本土撚嘅我會問，民主支那點解唔民主香港先，點解香港所有嘢要支那先，即使連民主都係

明明兩個社會係獨立個體，硬係要綁埋一齊太大中華膠主義

試試不要只是說「光復香港 時代革命」，還要加上「五大訴求 缺一不可」

俾你句 叫民主中國 fake咗 (屌你我根本唔關心支那)

所以內文冇興趣去睇了，但我明白要救自己，一定要拉埋支那落水，但支那人洗腦都好成功，做唔到一齊革命(如果你內文有提過)

我覺得要五句口號分開叫好d

我有時都唔記得曬果五個係咩

啱，要講出嚟
淨係叫光復香港係有啲失焦
始終大部份香港人睇嘢唔深入，太表面

因為都冇人文宣解釋過呢句口號，都係自己人明

本身個口號係好親逆權運動，反而同反送中唔親，所以有d反送中人聽完都唔知你想點，依家仲成為淋奠攻擊嘅目標，而自己人(我當細良係)都俾淋奠fake到